【JayLam台】超級槍彈辯駁2

※注意
會有本人的 爛日文和少許粗口 直譯英文亂入

※暫時流程
主玩FPS單機遊戲 Apex
Battlefield 1/ Crysis 2 / Crysis3 / Battlefield 3 /超級槍彈辯駁2

※Facebook
有迷因 梗圖 二次元妹子 分享在專頁